眾議員外交事務主席提法案授權總統註兵台灣

推

美國呢幾個禮拜政府同國會每日都輪住出招 好彩有《港區国安法》頂住 信政府唔驚

註兵當拉票，有機會

cls

SIR THIS WAY 不過係台灣

小英連任就估到

不過都要等侵第二任期先可能實行

金門

講咗啦，必須的！

幾痴線先會諗金門
除非真係研究左廣域鐵幕力場
砲擊都頂到

如果唔係
現實d會係花蓮/ 台東 / 蘭嶼

而家係講緊高雄基隆

侵侵拉票時間

今次真係高雄發大財